根本武肺死亡人數就係少數，政府唔想香港出黎行街之嘛

我唯有唔消費

唔消費好大機會好多人會冇錢稅交。 舖結業，冇工返等。 好。

根本就係驚人出去示威之後就話支安法有用